屯門未發完夢嘅兄弟入黎

提提仲未散嘅兄弟，輕鐵車箱入面係有cam嫁，帶翻口罩同換杉先好上

月台都有嫁，小心